# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) Game Manual 0 Contributors |  Hosting Graciously Provided By //Copperforge
# This file is distributed under the same license as the Game Manual 0 package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# DomnickJYH, 2024
# Shawphy, 2024
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Game Manual 0 0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-27 16:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-16 05:18+0000\n"
"Last-Translator: Shawphy, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/gamemanual0/teams/148648/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:2
msgid "Tools List"
msgstr "工具列表"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:4
msgid ""
"Here are a selection of necessary and useful tools for your team. You'll "
"obviously need to purchase the basics such as the right screwdriver, hex "
"keys, and drill bits. For a bit more precision and the ability to dabble in "
"custom, opt for a drill press and bandsaw. A router might be useful for "
"teams interested in working with wood, a great material for prototyping (and"
" also for final iterations!)"
msgstr ""
"以下是一些团队必备的实用工具。你显然需要购买一些基本工具，如合适的螺丝刀、六角扳手和钻头。如果想获得更高的精度和定制能力，可以选择钻床和带锯。对于有兴趣使用木材的团队来说，刳刨机可能会很有用，因为木材是制作原型的绝佳材料（也是最后迭代的材料！）。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:7
msgid "Necessary"
msgstr "必备工具"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:9
msgid ""
"**Safety glasses. Wear them when you're using power tools. Seriously.**"
msgstr "安全眼镜。当你使用电动工具时戴上它们，这很重要。"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:10
msgid "Philips screwdrivers, assorted sizes"
msgstr "飞利浦螺丝刀，各种尺寸"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:13
msgid "Hex drivers and hex L-keys"
msgstr "十六进制驱动程序和十六进制L键"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:12
msgid "7/64\" hex (Actobotics and TETRIX)"
msgstr "7/64\"十六进制（Actobotics和TETRIX）"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:13
msgid "3/32\", ball head for set screws is discouraged (TETRIX)"
msgstr "3/32\"，不鼓励固定螺丝的球头（TETRIX）"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:14
msgid "2.5/3mm hex (goBILDA)"
msgstr "2.5/3mm六角（goBILDA）"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:16
msgid "Nut drivers and wrenches"
msgstr "套筒扳手和扳手"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:16
msgid "5.5 mm hex nut driver/wrench (REV)"
msgstr "5.5毫米六角螺母套筒扳手/扳手（REV）"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:17
msgid "7 mm hex nut driver/wrench (goBILDA)"
msgstr "7毫米六角螺母套筒扳手/扳手（goBILDA）"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:18
msgid "Drill and drill bits"
msgstr "钻头"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:19
msgid "Pliers, needle-nose and locking"
msgstr "钳子、尖嘴钳和老虎钳"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:20
msgid "Metal file (sandpaper not recommended, you're not working with wood)"
msgstr "金属锉（不推荐使用砂纸：FTC比赛不使用木材）"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:21
msgid "Quick lock clamps (2+) or vise"
msgstr "管夹（2+）或老虎钳"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:22
msgid "Hammer and mallet"
msgstr "锤子和槌子"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:23
msgid "Centerpunch"
msgstr "中心钻、中心冲"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:24
msgid "Hacksaw (cuts through steel shafts)"
msgstr "钢锯（切割钢轴）"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:25
msgid "Wire stripper/wire cutter"
msgstr "剥线钳/切线剪"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:26
msgid "Zip ties/Velcro ties"
msgstr "扎线带/魔术贴领带"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:27
msgid "Electrical tape"
msgstr "电工胶带"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:28
msgid "Stainless steel ruler and rafter square"
msgstr "不锈钢尺子和房梁方形"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:29
msgid "Sharp pencil or very fine permanent marker"
msgstr "锋利的铅笔或非常精细的记号笔"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:32
msgid "Helpful"
msgstr "其他有用的工具"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:34
msgid "Bandsaw"
msgstr "带锯机"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:36
msgid "A bandsaw **cannot** cut through steel :term:`shafts <Shaft>`!"
msgstr "带锯不能切割钢轴 :term:`轴 <Shaft>` ！"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:38
msgid "Impact driver"
msgstr "冲击钻"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:39
msgid "Drill press"
msgstr "钻床"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:40
msgid "Miter saw with non-ferrous metal cutting blade"
msgstr "带有色金属切割刀片的斜锯"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:41
msgid "Dremel (use sparingly; Dremel =/= bandsaw)"
msgstr "电磨机（谨慎使用；电磨机≠带锯机）"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:42
msgid "Grip tape"
msgstr "握把砂带"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:43
msgid "Caliper"
msgstr "卡尺"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:44
msgid "Soldering iron"
msgstr "电烙铁"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:45
msgid "Heat gun"
msgstr "加热枪"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:46
msgid "Router or table saw"
msgstr "路由器或台锯"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:47
msgid "Jigsaw"
msgstr "竖锯"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:48
msgid "Metal brake"
msgstr "金属刹车"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:49
msgid "3d printer"
msgstr "3d打印机"

#: ../../gm0/source/docs/hardware-components/tools-list.rst:51
msgid ""
"A 3d printer, CNC machine, or laser cutter greatly increases your ability to"
" create custom robot designs. For most teams, buying a CNC or laser cutter "
"is way beyond their budget, but you might be able to get access to one "
"through school, local college, or nearby makerspace."
msgstr ""
"3D打印机、数控机床或激光切割机极大地提高了你创建定制机器人设计的能力。对于大多数团队来说，购买数控或激光切割机超出了他们的预算，但你可能可以通过学校、当地大学或附近的工作室获得一台。"
